權力第八季開始時，我岩岩開始煲第一季，見咁多負評，仲煲唔煲落去好

而家睇到第一季第8集Nad Stark都未死

Ned Stark你都唔識串都係算鳩數啦

睇到第六季好停喇

其實開始左睇應該停唔到，到 season 6, 7 覺得伏時你都會覺得横掂都就完，睇埋佢 ...

係 7, 8 至岩

去到八季ep3 唔使再睇，或S7直接睇完停

睇1-6季好喇 第7-8就不了 第八季所講既野根本唔駛睇第七季 完全推翻曬啲設定

明知爛尾就唔好開坑啦

睇到第2季都冇大型戰爭埸面，好撚悶